地產agent part time

有無得做?
其實呢份工都無人工

點解要返full

狗做

咁你唔好做啦

邊度搵到食我就去

搵唔到食
基本part-time就係個啲有樓盤就企街拉客
只你搵到日薪

下
唔係斷單拆佣嫁咩

我唔要日薪都得

根本成件事靠份佣咋嘛

你覺得咁拉客會有咩單

下...
parttime姐都話

我有正職既

d 盤求其拆少少我諗都我成個月人工啦下化
洗多嫁咩

前提要開到單

唔易開單架

根本份工就係要靠開單
唔係靠你FULL TIME 死磨爛磨

所以先開PO 出黎問下同行取下經

搵食邊會易

就係貪佢有難度但高回報
涯時間D 工

我呢個年紀唔岩做 太浪費時間

咁啱你做架啦

發左達提攜下小弟

問下意見嘛....

但睇黎都係多隻香爐多隻鬼

telegram我
@LiHKG_AgentD

Tg: hibbg

Add me

昆人身家